今時今日仲諗住係香港生仔嘅你，有幾多層樓揸手？

公屋仔可以出返去

住公居，拎綜援先有能力生仔
供緊樓先要岀返去

住公屋，拎綜援先有能力生仔
供緊樓先要岀返去

下？比你借足800萬每係月供樓3皮都唔洗，供樓咁易都唔得學咩人生仔？

0.0125層

我咪就係供屋個班撚屌囉
個個月啲錢都唔知洗左去邊

2

供樓咁少錢都係度呻，你都係廢物㗎啦

2層咁少？

廢柴

你有幾多呀睇過

傻鳩樓主日日冇嘢做上嚟做引戰狗

今時今日公屋撚仲學人生係咩玩法?

其實又係靠父幹，無野做日日開Post

關你撚事

吹呀，引到班傻閪入嚟吠好爽

得公屋，得天下！

真係幾悶，又無得去旅行

你係咪唔返工都無問題個啲

三大畢業，打屋企工，都無咩做，日日上連登開膠post引戰好爽

好葡萄

香港人有錢人多到你唔信，你office hour行出銅鑼灣行一轉，就會發現大把人唔洗做，大把人買緊Hermes

見到，一早知接受左